【求愛不遂行兇】愛得太深難自拔 疑兇姑媽：佢太投入

【21:10 更新】疑犯的舊同學爆料
【17:26】新增動新聞

粉嶺軍地村同性少年情變血案，涉嫌傷人的18歲少年自小由姑媽撫養，姑媽接受本報訪問時表示，姪兒的母親自他1歲多已離家出走，其父之後再婚自組家庭，因此姪兒一直由姑媽養大，兩人關係情同母子。近年因為讀書問題，姪兒才搬往祖母家同住。
姑媽表示，姪兒8、9歲被發現專注力不足，須到兒童精神科接受治療，至今仍要定期覆診。由於他專注力不足，學業成績追不上，年間不斷轉校，去年轉到馬鞍山區內一間中學讀中一時已16歲，並與事件中的15歲姓盧少年做同學，兩人十分投契，未幾發展戀情，據姑媽了解，兩人已拍拖1年多，感情不俗，有時姪兒更會到盧家過夜。姑媽指姪兒看重感情，盧亦是其初戀。
姑媽最近聽到姪兒訴說對方態度冷淡，兩人鬧分手，更曾向姑媽說「梁山伯與祝英台」的愛情故事很偉大，當時姑媽不以為意，只勸他「唔好睇得咁重」，應放下這段感情。她知道姪兒一直好想讀書，惟專注力不足，去年因成績問題輟學，現時在餐廳任兼職侍應。
姑媽凌晨4時接獲警方通知，才知姪兒出事，今晨到醫院探望時，他只「粒聲唔出」，姑媽指做錯就要承受結果，她亦很擔心15歲少年的傷勢，希望他早日康復。
此外，一名疑犯的舊同學爆料，劉性格衝動，曾經在課堂辱罵老師，他更因用手機傳閱一些不雅相片給同學，被家長向學校投訴，他知道劉與盧為同性戀關係，劉曾多次對外以「老公仔」稱呼對方，而劉退學後在觀塘一間餐廳任兼職侍應。

我第一時間見同性 & 姑媽都諗起佢

捉佢坐監咪益左佢